擺工擺課對社會影響力唔夠大

首先擺工唔能夠令人產生即時影響，擺一日工老闆可以忍你，唔會對盤生意有任何影響
當擺工日子長左相反對自己影響更大 尼個要諗清楚

要影響到整個社會運作迫政府撤回條例係極度難

如果改為擺買會唔會更有影響力？所有人停止消費 將商家迫上去同人民成為一線會唔會更加有力？
擺工擺課只能量力而為，擺買可以話個個都做到尼件事

或者直接擺工 擺課 擺買一齊進行

冇本錢擺工嘅唔該做返啲野，尼幾個月直接停止消費，消耗所有連鎖集團嘅資本，大乜樂大乜活麥記乜康百乜 一概停止消費，衣食住行嘅消費唔好再比大集團，要令商家佬都要出聲，就算商家佬都唔敢再屌柒巿民

天佑香港

罷

有用
912平日仲幫襯開嘅就goodbye
因為唔再係香港人嘅店